★好多年前李麗珊話一個細路要4百萬，但咁耐都未有最新update...

其實現在要幾錢？

4百萬果陣，d樓價好似100-200萬左右

有冇人計到？

因為之前誇大左依家追返啱

連登仔不嬲要求父母住圓方上蓋,養佢地一世就基本條件黎

一億

圓方咁撚無大志

我都唔知有冇用過40萬

唔係個個都好似你咁上進嘛
如果真係要好好栽培一個小朋友，佢想去興趣班又要錢，補習又要錢，書簿費又要錢，學校交流團又要錢，入名校又要錢，入唔到本地U要過外國讀又要錢，仲要保險費醫療費個啲呢....
如果我俾唔到更加好既環境我下一代，咁我寧願唔生，唔通真係生個小朋友出黎望佢出人頭地靠佢翻身咩

其實唔洗咁極端
你諗下如果你住私樓
你將小朋友嘅房間出租
每個月會有4500租金回報
4500x12x22=1188000
你養到佢22歲嘅時候已經蝕咗過百萬嘅租金回報
都未計伙食費又過百萬
學費又過百萬

當然公屋又唔同玩法

首先，無樓邊個肯嫁俾你?

lm

而家最少要一千萬港元

400m

香港生存環境惡劣
唔多適合繁殖